# Front Day - 25 de Maio de 2017

Todas as palestras, workshops e bate-papos realizados no dia 25 de maio de 2017.

## Palestras

* (Componentes o que é o que come e onde mora)[Componentes o que é o que come e onde mora]
* (Enviando e recebendo dados entre componentes usando $event)[Enviando e recebendo dados entre componentes usando $event]
* (Polymer)[Polymer]
